大學近年公平咗好多，收人唔止不分種族性別，連弱智匡智都收，夠曬關愛

諗起 4 年大學入面預過啲 groupmate ，深深感受大學收生之公正

樓主入到大學證明咗大學係大愛嘅🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈
Lovewins🏳️‍🌈🏳️‍🌈🏳️‍🌈

連徐飛鴻都係 tutor

佢 nothing to lose

有幾撚多
不過我真係唔係tutor
講過好多次我係cc can做收碗仔only

我窮到仆街
你嗰到請唔請人

g4s

I am iq135 entj

me iq 90 enf